集思廣益: 新口號

你我自由消費, 振興良心經濟
關口欠防疫, 肺炎遍Hong Kong
差佬冇巡邏, 劫匪多籮籮
落選派公職, 保皇好得戚
========================
希望可以令聽到口號或見到文宣d人(包括淺藍)諗起港共有幾唔掂

拋磚引玉, 大家參詳下

細良擋水炮
勇武晤駛衝

想救連登，試下依個方法

【測試】熱門新功能—行動篇